[
    {
        "randomId": 189
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyamutimbatimba cya ngoma y'abatindi",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyiramangiringiri nyir'amaso munani",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Urutete"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Nyankari",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Ifuni mu mabuye",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Ivubi; uruyuki",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Inshishi",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Inkuba mu rugano",
            "option_2": "Agahwa mu rwondo",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rushiramazinda rwa ntibazirikana Rubanda mushishwa nabi",
            "option_1": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_2": "Inkombe n'uruzi",
            "option_3": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wenyine"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gituku my gitebo",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Umwumbati",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]